[錶撚入］ 想買錶 但唔知買咩好

Budget: 8000以下

想買皮既錶帶

seiko 幫到你 自己去睇睇一定有岩

有去時間廊睇過 搵唔到自己鐘意既款

Tissot Ballade啦, 矽游絲扺玩

係抵屌 但係可惜時間廊冇 我要用屋企人張員工折

去Tissot門市/東方都有折啦，某d信用卡Promote仲有折上折
時間廊無好野又唔平，精工出去買仲平

上網買唔使5千

Hamilton
Tissot
Seiko Presage

我五折啊巴打

仲有咩有五折

但唔岩款對你黎講幾平都係無value，退而求其次勉強無幸福

睇錯80k 我都係走先

冇啊 時間廊一隻錶五折

我都想有80k 不如巴打資助下

咸仔or蝦仔or 精工

標題錯左啦 講明時間狼啦屌

我錯我錯

你一定要係時間廊買？

屋企有5折啊巴打

呢隻Tissot唔洗5千？抵屌喎

加多少少 而家nomos做緊折

加少少買撈

時間廊最近做左sinn AD，雖然標價奇高，但你有半價優惠抵消返

時間廊啲款好柒廢

佢限左15000以下
限埋右